抗爭四天王: lunch, 張俊傑, 攬炒bra, k kwong

不服來辯

冇鄭錦滿咩玩法

人地被垃圾蘋果出賣

呢四個嘅共通點係從來唔使坐監，仲要搵大錢
奠生成日坐

Bob叔

無抗爭過

五毛圍爐post

張俊傑食屎啦,屌你老母

香蕉奶

本身都唔覺
見到你就應該係了

冇猿爸爸？

黃世澤

算啦9upper

陳雲呢

廢中

導文澤？

鄭松泰博士都冇？

k kwong公開整炸彈條formula未

我炸你菊花

你使唔使咁變態啊

k kwong邊能個

鐘南山